卡塔爾 對 中國

點睇

敍利亞波已入

搵唔到link, 求link

有冇link睇睇?

卡塔爾差D入

bet365

嘩有個球迷成個黃夏蕙咁

等睇某國仆街

黑哨到，都唔知收左幾$$
卡塔係咁食黃

豬波

ho ball

有時真係忍唔住笑

國際關係教授 批國足必出線世盃

中國國家隊於世界盃外圍賽第三圈形勢不妙，今晚國足作客鬥卡塔爾，一定要贏波兼兩個競爭對手敘利亞及烏茲別克輸波，先有機會取得小組第三晉級，同另一組嘅第三名較量。唔少球迷都認為國足出線機會極微，但中國國際關係學院嘅儲殷教授就完全唔係咁睇，佢認為依家中國國力咁強，其他國家會「識做」，所以佢肯定國足可以死裡逃生，仲大有機會殺入世界盃決賽周。

儲殷教授認為，足球同政治大有關係，唔係每個球員落場，都會義無反顧拚盡全力，而且足球根本唔係靠雙腳踢：「中國今日嘅實力，同以前唔一樣，足球絕對唔係靠踢嘅。中國足球嘅水平雖然麻麻，但也不至於好似以前咁從來唔識出線，點解出唔到線呢？因為我哋一直以為足球係靠踢嘅。」

第三圈最後一輪，除中國除一定要擊敗卡塔爾外，已出線嘅伊朗要擊敗敘利亞，而拎一分夠出線嘅南韓，就要作客砌低烏茲別克，儲殷教授話：「伊朗同敘利亞雖然關係好，但只係敘利亞求伊朗，伊朗做咩要放水？另外伊朗有求於中國，美國總統特朗普上場後，伊朗於核武方面有壓力，如果冇中國幫忙，壓力會仲大，佢哋會考慮中國嘅影響力。」

「南韓方面亦都會盡力爭勝，事關今次佢哋幫咗中國的話，中國就會欠佢哋一個人情，中國一高興，中超聯賽開放亞洲名額，南韓球員咪有錢賺囉。」至於中國對卡塔爾，佢話：「呢場波中國肯定會輕鬆贏波，卡塔爾都出咗局，上半場佢哋會係咁易守吓，跟手就會賣個人情畀中國。」

儲殷教授認為，中國肯定可以取得第三出線，於第四圈對沙特阿拉伯或者澳洲：「如果對沙特，我敢講就等於國足打入決賽周。中國同沙特於實力有得打，只要做啲功夫必定過關。之後下一圈對中北美洲嘅巴拿馬，國際足協肯定會幫中國晉級，你諗吓中國市場幾咁大？巴拿馬踢決賽周重要，定中國踢決賽周重要先？巴拿馬踢一百次都冇中國一次咁重要！如果下圈對澳洲的話，就比較麻煩，因為澳洲人冇乜大局意識。」

G持支那仆街

咁撚都唔入

乜撚嘢國際關係教授嘩？笑撚死人咩支那狗
真係以為自己支狗好巴閉呀，人地要比面你呀傻閪

俾左面架啦, 如果唔係卡塔爾點會輸
而家唔使包尾咪算係咁囉